屌那媽 公司有個環保撚

成撚日懶係野出去食飯都要自備餐具 屌老母人地成set放撚晒係枱你就用啦 係要叫人收走去 木快子又偷鳩走人地 話怕浪費收左人地唔會重用

最撚乞人憎係成日打錯字又印撚錯晒d 文件
你老母臭西又扮撚晒可愛過死火啦 要做十世樹

你個死臭西再係公司做錯野又要做環保狗 下次就咪再用公司白紙色紙 以後同我拎撚晒環保箱d紙番屋企用再造紙

火都黎 今朝仲係到問國慶洗唔洗番 有假都唔撚識抖 緊係唔撚洗啦 但你老味 轉個頭話尋日早走左有手尾未搞 屌那媽 都唔知想點撚樣

星期日都要返？

你同事會唔會去旅行？

係咪姓陳？

我只知道如果樓主同事有搭飛機，就可以大條道理串鳩佢假環保

有邊個會唔去旅行

唔係姓陳

搭飛機晒油 嚇親D雀

下次佢去旅行
拎飛機既碳排放量同佢講
走多多飲筒餐具都唔夠
叫佢戒埋旅行

印錯左d紙，點計先，無端端浪費一版墨水

環保撚做乜要返工？

第一步踏入公司任何動作都係浪費

叫佢去 南丫島執膠啦

環保撚真係好撚蠢

依啲臭閪真係要制裁